或者可能係第一個連登酒谷（之前錯link)

每個星期會有一次酒聚

樓豬岩岩開，唔係好識用，試下水溫
上次出錯link

誠邀 有禮貌 酒品好 唔飛機唔潛水既朋友入黎一齊吹水圍爐取暖啦

樓主好懶 可能一個月先加一次人

推

摯

同一班人嗎？